[費用全免][DSE]星說 The Renaissance of Stars 2017 Maths Mock大放送!

唔好屌我賣廣告住 我哋不收分文架

《 星說 模擬試數學卷 放送活動！ 》
為了幫助同學應付2017中學文憑試，星說決定公開本年度的模擬試數學卷予大家作操卷之用！本試卷由星說數學組全力擬定，擬卷成員包括港大精算 及 風險管理學 等等！
這份數學卷檔案包括了
1. Paper 1 & Paper 2
2. Paper 1 Marking Scheme
3. Paper 2 FULL Solution (有哂每條MC嘅Steps)
4. Candidates' Performance
5. Examination Statistics
如果同學們想獲得這份考卷，就要完成以下活動要求了~

1. Like 星說Page
2. 在本Facebook post 的留言欄裡 TAG 4位同學
3. SHARE本Facebook post 到你的 Facebook Wall （請記得調校 Post Privacy 至公開）
4. INBOX 星說 Page

目前只提供英文版試卷，如果反應良好的話我們會加推中文版試卷給各位同學作操卷之用！
活動時間為一星期，大家不要錯失良機啊！！
時間所剩不多
爭取一分一秒一卷 提升更多

唔該巴打 辛苦曬

正皮

岩岩做完份MC. 幾似DSE，不過深少少
利申：40/45
正皮

我都做左
不過得38
錯膠野

有無人可以send比我

email:fukcyouhaha@yahoo.com

自己上去down la
又唔係煩

中中學生

無fd tag

搵人放link
唔想tank朋友

都無諗過毒撚既感受

係囉
搵人down完放上dry比我地down啦

有無念過毒撚感受+1

開個假acc先

tag d明星當唔當朋友？

考個mock都要蝦毒撚
好彩我讀基道中學實力夠勁

會唔會係tag 4個fd都tag唔到咁毒呀 人地好心整份mock岀黎想借機宣傳下姐

Tag比同學都無？
咪玩la

密切留意我哋個page
有中文version會另行通知

Tag 4個同學我諗應該唔難姐

一個post睇哂你班賤種乞衣

攤大手板嚟梳士仲咁多野講

叻哥
又關你事